完全體現著起龍袍唔似太子既感覺

指住黎笑

有咩問題

Metallica

Ok喎 唔係好柒啫

洗唔洗個樣變埋黑人先合格

腳短加幼
仲要瘦成碌竹咁學人著長衫
對鞋著到高達腳咁款
咩貴鞋都著撚到柒哂

龍袍喺邊？

咁你指左人黎笑未
定係淨係敢係背面影人

影你自己睇睇

屌著band tee就咪撚著氣墊鞋

龍袍

有規定

著metal band tee但完全冇head banger陣味

band tee+vans la
band tee+yeezy=typical 'hypebeast' fuckboy

唔係貴野著上身就好既
不自量力

乜鳩都放上黎，當左呢到sc, ig定fb

好撚7 瘦撚到咁

關你撚事咩

呢D MK仔成街都係 有咩特別要放上黎

Metallica 加Yeezy
瘦到咁 一拳打落去就會訓低咁

yes
而家d人著籃球鞋都唔似籃球員

柒撚到
鞋柒、人柒

一拳一件係咪？

我覺得唔柒喎
正正常常

樓主快自貼

狗屎垃圾都開po

佢係唔係甩頭髮

做下gym la 又寒背 咁既身形 著咩都7啦

自貼啦樓主

大家都要搭港鐵
點解仲要笑人呢…

少少柒啫

對Yeezy咁靚 咁多人話柒

關你閪事？

係幾柒

成身都成個kpop狗咁，但著件band tee

不過你試下走埋去問依D on9仔最鐘意metallica邊首隨時佢問番你咩黎

依家人地著衫洗唔洗你教

Sorry sorry

著衫貴少少又要比拎上黎批鬥

龍袍？

留名睇樓主show身材教人著衫

竟然係Koop

呢件都龍袍?

band tee 唔撚係襯啲MK波鞋啩

陳冠希都係咁上下身型 樓主笑左未

入黎仲以為有倫敦金班友睇

呢d先叫著龍袍唔似太子

關我撚事

笑咗咪顯得自己品味高囉

知唔知咩叫做龍袍

你比碧咸著呢對柒鞋佢都carry 唔到啦

負評比樓主

腿短真係大問題
腳又太大

原來呢啲就係你心目中既龍袍
笑撚死我，你都係垃圾mk潮童

係對鞋太柒

影你自己嚟睇下你點

好想睇下樓豬咩樣

鬼叫fear of god鍾意用band tee做賣點咩 啲hypebeast咪死跟囉
不過呢身打扮冇乜問題 典型hypebeast姐

潮撚 ：Metallica 咩黎？/ 我識呢個牌子呀Metallica嘛

唔係她明同標題有咩關係
唔通我有問題

好撚多mk

做乜影鳩我，屌你老味

係幾柒
不過樓主仲柒

點駁

香港人就係咁，之前一有個好多正評嘅post咪就係講樓主呢啲人
佢地個世界係冇diversity, 要笑人又唔敢貼自己出黎

樓主唔敢自貼 我就幫你貼啦

以為真係有龍袍睇添

香港著衫唔抄人抄風格就係原罪

講到好神聖咁，t1件

美國英文唔係America 咩你係咪打錯

好撚特別？咁小事都擺上黎連登，點睇都係樓主柒d

關你撚事
貼你自己出嚟啦on9仔
唔貼就咪撚咁多嗲

Rock友應該著boot

高登仔係咪眼光差成咁…咁都覺得冇問題?

佢著得勁差喎…

成身衫搞到佢比例好怪

成個人感覺矮左10cm以上

yeezy係幾好睇…但係得番半隻腳咁咩都唔好睇……

屌佢mk潮童唔係問題
但喺街10個有5個都咁着
個個影上嚟咪好唔得閒？
其次係睇唔到龍袍係邊度
普通到唔普通

補返句，不過都係唔好咁衰影人上黎，打扮唔好睇一回事，但如果連試多啲style都俾你班友笑，條街個個都一樣款就好悶

樓主識話人唔識⋯⋯

唔講仲以為樓主好型

有冇米6?

龍袍??? 邊撚到龍?

樓主好型

搭個地鐵都要比你批鬥

好撚多垃圾

右邊底衫短褲完爆

淨講配搭無咩問題姐，不過佢唔著入面件白色會好睇d,照睇佢應該唔算太矮，不過入面件衫整到佢好似好矮

佢呢個身型著咩都唔好睇

識佢
不過佢真人又真係成日柒下柒下

唔知樓主又著到點型法呢

做咩影人上黎

d人個個問龍袍呢？
個比喻係咁姐，你估真係著踢死兔先叫龍袍？

你以為果件係mk tee?

條撚樣係撚 rock 友咩 收皮啦

屌你老母 d 垃圾 kpop 明星
著乜9 band tee 呀屌你老母
仲著撚埋 marilyn manson 同 nirvana
著撚住 band tee 聽kpop on99

屌你老母

問佢 Metallica 都唔知咩黎

根本依個post有一半人都係mk仔連metallica都未聽過even唔撚識就係到亂鳩咁屌
雖然樓主係on9啲影人上黎 人地着咩關佢撚事
但係公道啲講句條友真係幾柒
啲衫褲本身無問題 係佢唔識襯 顯到身型勁柒

Between 依加係連登仲可以開咩po係唔會比人屌
連話下人柒都唔得 比人話關樓主撚事
如果唔關樓主事既野就唔po得 連登有幾多個po要收皮 有人比人強姦係咪又唔撚關你事 有人自殺係咪又唔撚關你事 思古井太古厹人地又唔係呃你蝦條又關你咩事

呢個好撚型

識Metallica 好撚威

Metallica? Who?
Yeezy? Who?
Kanye? Who?

巴打對 個問題係 當band tee係fashion咁著 本身又唔係鐘意band 連隊band咩黎你都未知啦 班明星帶起依個潮流真係屌你老味
如果真係band look既點會咁襯

好想睇下樓豬咩樣
而有資格評論人地衣著

所以都係人既問題
唔關衣著事

你識本人

Are u still out there

唔識 不過睇你條撚樣都個同條撚樣一9樣架啦

早幾年唔著 band tee
係呢年d 人先開始著band tee
仲要著黎著去都係個幾對band？

係既 佢不嬲都有聽開 不過又係咁岩係呢年先著 band tee 既

仲有呀 全部韓狗 我屌你老母

資格論 on99

岩呀 巴打
上網睇到 著band tee 跳kpop
真係屌你老母 眼都突埋

條友柒都唔洗影人下話

Agger on9 hypebeast

You can call me hypebeast
You can call me fuckboy
But you cant call me dude

好撚柒Band tee+Layering tank係上一季hypebeast制服 當然鍾意對band另計 不過睇條柒頭應該連Metallica係咩都唔知

香港d hypebeast永遠遲人一季仲要以為自己好撚型其實真係幾好笑

至少帶條金鏈同黑超啦

瘦撚係咪唔可以聽band.....
睇張圖話人冇聽過 ching ho ball

其實係件衫太長搞到腳顯到好短
對鞋又柒又大 睇落好笨重

M.Shadows

我都識metallic架 你班連登仔真係冇見識

樓主覺得呢條友柒定你貼果個柒

大家睇下占士點講
"I remember when that whole Justin Bieber wearing a Metallica t-shirt went viral, I thought, 'So what?'

"This is America, you can wear whatever the fuck you want. If he doesn't know the history of the band or whatever, it's fine.

"I wear lots of stuff and I have no idea of the history, I just like the logo.

佢講就岩？唔識歷史根本無資格著

著2件唔熱咩

型過食麥當勞個啲啦

話唔柒果d全部都係咁著既mk？

咁又係既 唔通當住面屌9你地咩

唔關band tee事，其實係出事嚮身型度，個人細粒但件衫太長

James Hetfield Metallica主唱自己都覺得冇問題 你都要屌 真係冇野好講
你想邊個講先有資格? 好似你呢啲on9毒撚?

唯一一人可以將yeezy陣hypebeast味完美辟除

佢睇落都唔算好矮姐 件衫長先睇落腳短

少少野都公審人
你冇撚野呀？
佢著成點關我地撚事咩

大巴大巴車埋去

身型
衣著
唔人唔狗就係呢種

少柒
但未至於值得擺上黎
乜柒都擺 以為咩都可以網絡批斗啊
搞到連登愈黎愈低汁

連登 哈哈

留名等睇話metallica想賺錢先咁講

ok, it is fine
不過唔知歷史又學人著又要著得柒既要有心理準備比人放左網恥笑囉

其實你點判斷佢識唔識

話唔埋佢有天眼 一眼就睇得穿佢識唔識呢

上面幾位巴打有道理 但係有啲所謂真fans癲狗咁 隨時仲乞人憎過偽hypebeast

master!!!
master!!!

冇撚笑人啦，佢以為打波哥個james講呀

Where's the dreams that I've been after?

唔背熟歷史唔著得，屌你老味，你彈唔到佢手電吉他你都唔好著呀，背唔到佢D歌出黎唔好著呀嘛

無撚錯

古靈精怪咁
件衫長到仆街 搞到隻腳勁短

Queen band tee OK?

你夠薑就指撚住佢個頭大聲講 毒撚仔唔夠膽要放上黎背後批鬥人？

幾型，睇唔到有咩問題，似係有人葡萄人

做咩淨係識係背後影相再開post
唔當面笑柒佢？

幾型
唔知樓主係咩樣著咩衫呢

成隻騎呢怪咁

dont use the n word if you’re not black 駁唔到
不過都係嗰句 呢個打扮其實冇乜問題 至少好過著justin bieber tour merchl 同埋mk左少少姐 樓主應該兜口兜面話佢mk丫嘛

目測樓主一米

對連登嚟講 買件衫 買對鞋之前要考個試 知道件衫 對鞋 咩來頭先買得
依家真係乜柒都要放上網批鬥

柒撚到呢

型就唔係好型
但人地鐘意點著咪點著
有個柒頭皮仲好笑
唔熟件野唔撚著得

好耐無見依張圖

關你撚事咩
著衫唔合你心水就要批鬥人
自貼先講啦
膠都費事俾

貴唔等於型

咁未當過兵直頭唔好著軍褸啦

我都覺得有問題
唔潛水唔可以帶潛水錶？

都係頸椎前左少少，背寒左少少，唔駛咁既

其實上身我覺得ok

關係呢？

呢個pattern似係鬼佬rapper俾韓狗搞彎嘅嗰類pattern

咁仆得街啦，照你道理，唔識歷史就冇資格乜乜乜，係咪唔識計數機歷史就唔用得計數機？

主音都無資格講
你最有資格

正确著法

咁係唔係唔可以裸裝打雙金獅 唔可以著u記mon hunt t?

咁你係咩身邊用嘅所有嘢都熟哂歷史呀ching

受我一拜

真係見好就收啦 人地上面post撚埋 主音都覺得ok 你仲講乜9歷史 個煲都俾你撐撚爆啦ching 而家擺撚到明笑你柒

真係好柒

唔好笑人啦 人地柒到潛撚曬水喇

同意
柒

屌得好
死番去著豬遮根啲衫啦

咁樣影鳩人都無人屌

全部女人都係雞！

近排多左好多mk著band tee🤦‍♂️

其實樓主係點著衫 好想知
人地覺得咁著好睇咪咁著囉 其實你理得人姐 咁都好批鬥

樓主咪又係大概著成咁

佢身形唔好睇 唔岩咁著 同埋人地著咩衫關你撚事

都未至於要影相 上黎批鬥 低汁文